由今晚起, 所有歐洲航班上嘅大陸閪, 又係香港納稅人埋單

平時坐開香港歐洲航線都知一半係大陸閪
依家坐到來香港就即刻送去醫院或隔離營
唔使俾錢拍拍囉柚走人幾舒服
但納稅人要響度被黑警打再交錢養班畜生

醫管局 你好撚公開下班大陸閪到底有無俾錢

林鄭你老母祖宗18代做雞都補唔到條數

屌你老母臭閪

唔該拒絕任何非香港護照入境

其香港人 入得境所有支出請由林鄭你隻臭閪負責

唉香港人真係賤過地底泥 搞完一鑊又一鑊

唔使分化其他英國留學生
係香港人我哋自己一定照顧
但冇理由幫你班大陸閪包底

林奠死全家

有冇辦法趕班支那人上大陸？

學加拿大只接受當地市民入境
其他人一律拒絕門外